減肥集氣區

二月開始冇停過做運動。。
但冇戒口。。最近仲變本加厲。。
唔開心就想食野 食完再唔開心啲。。
有冇人一齊減

三分運動 七分飲食
唔開心就去做運動 咪亂食嘢

我都知 做到先得嫁

一齊減我都減梗

搞掂你情緒先諗減肥啦

一齊！我都減緊

如果你心情夠差
就自然食唔落
我因為咁減左十幾磅
咩都無做過

你點減
我諗住6點後唔食野開始 再加埋唔食零食

有咩進展 你戒酒真係會快啲

我168斷食 唔食早餐
之後一個禮拜6日都係清淡咁食

一個禮拜有一日cheat day 可以食你想食嘢嘢
之後戒晒飲所有汽水，甜嘢 淨係飲水
再加做運動 訓多啲
我兩個月減左4kg倒
加油啦一齊

生酮飲食，兩日一跑步，吾食晚餐，減咗30磅❤️
加油，你可以試下💁‍♂️

可以啊 你巴定絲

想加入 also絲

Same here
係咁食食食

成日覺得西蘭花洗唔乾淨

我都想加入監察會
依家行緊186
低碳 計卡路里
只食whole food 碳水化合物好似番薯南瓜
發現食唔夠蛋白質
而家努力計返盡量食足

運動就做hiit, body weight肌肉訓練
依家日日做到37分鐘左右
慢慢1分鐘1分鐘咁加上去

因為做運動好辛苦 反而令到我唔敢食邪惡野

應該要食多啲蛋同雞胸？

直接擺tg link喺度得唔得

呢度有個現成